理大將於中國大陸開辦三間分校 總投資307億元

在今年發布的《廣東省2020年重點建設前期預備項目計劃表》中，提及了佛山教育領域的多項建設情況，其中香港理工大學（佛山）建設項目被列入廣東省省2020年重點建設前期預備項目計劃。香港理工大學（佛山）建設項目計劃總投資307億元，建築面積約200萬平方米，將建設教學、實驗、科研、辦公、會議服務等用房、場館。

佛山市和香港理工大學、廣州市合辦的香港理工大學廣佛校區簽約落地佛山三龍灣南海片區，校區選址“中歐中心、世紀蓮”、“廣佛薈（林岳東地塊）”、“博智林機器人谷（群力圍地塊）”，校園佔地面積合計3000餘畝。

中國革命基地？

方便去外國偷野嗎？

求其喇
捐晒啲錢我都無反應

又偷香港個名

又自降身價

未來理大嘅同學將會有好多中國校友

理工學院 （香港）

佛山理工大學（香港）

兩面睇啦，香港反攻成功，就革命基地。 如果失敗既話，由支那出既理工高層，就會全面操控香港理工，咁就可以間接食咗香港既大學。